今國際民主日 網民港島自由行

今國際民主日 網民港島自由行

有網民拒絕妥協，號召今日到港島行街。

【本報訊】今日是國際民主日，根據聯合國資料，民主日訂立目的是為了敦促各國政府尊重其公民積極、實質和有意義地參與民主的權利。不過香港政府未見尊重這個普世價值，再次反對民陣遊行申請。儘管如此，網民堅持今日響應聯合國理念，齊齊到港島行街，努力建設文明香港。

聯合國引述《世界人權宣言》指出，人民意志是政府權力的基礎，「政治參與、公民空間和社會對話為善治尊定了根基」；但聯合國同時指出，全球公民空間正以驚人速度縮小，民間社會活動人士發現活動越來越難以運作，人權維護者和議員受到攻擊，記者受到干擾，在某些情況下還面臨暴力。

特首林鄭月娥完全實現了聯合國的擔憂，非但拒絕過去逾三個月以來民間的持續訴求、縱容警察暴力對待平民及記者，更以不同手法打斷人民的言路。民陣申請今日在港島舉辦遊行被警方反對，上訴亦被駁回。不過近期多次被警方禁止的遊行集會，最終都有市民拒絕妥協，照舊上街表態，包括昨日在天水圍的「親子遊」。

相關新聞：「暴力清潔隊」毀連儂牆 毆途人

團體擬到英領館抗議

網民未受警方反對影響，昨日繼續號召公眾今日到港島行街。昨日親政府人士到各區拆毀連儂牆，又襲擊反送中人士，更刺激了輿論，網民呼籲香港人此時更加要走出來對抗黑暗勢力。有連登網民提示，由於港鐵隨時停止服務，建議大家提早到銅鑼灣各大商場行街。

除了網民相約於下午的銅鑼灣行街活動，有組織亦號召今日中午12時前往金鐘法院道的英國駐港領事館，向英國政府表達訴求兩個訴求，包括對中國無視《中英聯合聲明》採取行動，以及承認一國兩制遭受破壞。

上一則
上一則
員工指禁播《榮光》港台否認

下一則
下一則
撐政府長髮男指揮藍絲拆牆

「暴力清潔隊」毀連儂牆 毆途人
兒子落街午膳被捕 父怒斥警野蠻
兩警扮巴士乘客拉人 指車長襲警
街坊圍管理處促交代
藍絲送院 遺假醫生紙
爭普選直幡現獅子山紅衣人踩場揮國旗
「鐵屋子」內裝睡廿年港漂覺醒上街抗爭
員工指禁播《榮光》港台否認
撐政府長髮男指揮藍絲拆牆
何君堯號召「清潔」被轟煽動
警搜國難五金 數十市民聲援
天水圍婦行街 防暴阻買餸
500中學生集會「唔想冇咗香港」
警二代少女：幫父母上街
稱14億人支持 擎槍光頭警：久旱逢甘露
英律師會促獨立查警濫暴
梁繼平黃之鋒紐約演講內地生踩場
中國留學生戴口罩撐港
德國會商發工作簽證予港生
登報「賀國慶」籌800萬達標
政府花220萬 日報章賣廣告
當事人講述8.31太子站所見所聞「警指有記者 傷者唔走得」
「毛信任」：跳閘非為慳錢 是抗議港鐵
大埔七校生譴責警9.7濫暴
稱學生築人鏈換午餐女拔校長被校友轟不知所謂
中資狂囤地取代港地產商
緊貼政府土地政策出手
黃遠輝︰政府應大膽收地紓屋荒
9.7沙田站衝突 警再拘一女子
警用催淚彈 葉劉讚「善良」
拒淪佈景板 新民黨不去對話會
曾鈺成倡官員落區做「沙包」
政法委斥港青自困粵語小圈子
陳志全沙田議辦遭噴紅漆搗亂
藍絲各區行兇警選擇性拘青年

今日見

今日9.15 大遊行
希望勇武堅持「不受傷 不被捕」既原則
唔好死守 等狗衝

依家被狗捉左 唔係係狗屋坐48小時咁簡單
係直接送去新屋嶺被狗打殘，強姦，被自殺，肢解，活摘器官，送番大陸
屋企人要被迫滅聲
女義士救下你地唔好行咁前 班狗專捉女性

完左個遊行
請大家要留意身邊有冇秘密警察
有時間最好換左衫先搭車
留意商場既監控鏡頭

自己個人覺得全黑已經無必要
全黑最大既好處係保護身邊既同路人
但對家有臥底警察 所以都係要獨立思考
而全黑最大既壞處係好容易被秘密警察係回家既路上伏擊
不過 尊重大家決定 依然全黑去遊行

希望大家遊行完之後繼續提高警覺

行街

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

又話無客鋪頭要執
依家全民行街又唔撚俾
12:00見

915行街做埋文宣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

915
港島見

陣間見

兩點半東角道見

只有一個方法可以有效打擊藍屍

P 牌推唔郁

大家出門口未

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk